［siri深夜直播］MHxx 19/10觀眾邀請戰

早幾日幾MHxx直播大家咁興奮，今晚黎個真。互動- 觀眾邀請戰！

十二點半開台 開台後公佈房號 ，密碼係1111
之前加咗我FC既可以直接入黎架～ 未加FC既可以而家加咗先：
4993-8313-1120

大家一齊互雷啦

留名

G持

一陣一齊玩啦

落場玩又好 一齊打都好呀

一陣見

推到開場

入黎貓

留明研究

link呢

係喎 唔記得咗

入黎見～～1:15第二場

推到完場

最後一節！